啱先左右紅藍綠ben sir講廣東話

有無人睇到？

粵語有咩特別？就係佢係我地嘅母語，就好似我地老豆老母咁

孝順父母係唔洗要理由

Ben sir:點樣推廣粵語，有兩個方法
1)上左岸嘅大學生走去考dse,用粵語入文

2)用粵語訂立租約(我建議行左(1)先，(2)比較玩命)